{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020105",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "삼척 장호비치펜션"
    },
    "text": "当ペンションは海の前のデッキでバーベキューを楽しむことができる場所で、長湖港の中に位置しています。 バーベキュー時間は入室から22:00までで、繁忙期には23:00まで利用可能です。 ペットの出入りは禁止されており、駐車は1部屋あたり1台のみ可能です。 入室は15:00で、退室は11:00です。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキューをするには炭とグリルを利用でき、2~4人基準では15,000ウォンで、追加人当たり5,000ウォンが追加されます。 海の前のデッキの利用時間は、オフシーズンは入室から22:00まで、オンシーズンは入室から23:00までです。 幼児基準で1人当たり15,000ウォンであり、乳幼児基準人数に含まれ、最大人数を超えることはできません。 インターネットは無料Wi-Fiを提供しており、ペットの同伴入室はできません。 その他の公共施設としては電子レンジ(階段)とパソコン(案内室)があり、現場の状況によって利用できないことがあります。 入室は15:00で、退室は11:00です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "当ペンションは長湖港の中に位置しています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは何時まで利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー時間は入室から22:00までで、繁忙期には23:00まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "ペットの出入りは禁止されており、ペットを連れて入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "駐車は何台まで可能ですか？",
            "answer": "駐車は1部屋あたり1台のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は15:00で、退室は11:00です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューをするには、2~4人基準で15,000ウォンで、追加人当たり5,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "海の前のデッキの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "海の前のデッキの利用時間は、オフシーズンは入室から22:00まで、オンシーズンは入室から23:00までです。"
        },
        {
            "question": "幼児は料金がかかりますか？",
            "answer": "幼児基準で1人当たり15,000ウォンであり、乳幼児基準人数に含まれ、最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "インターネットは無料Wi-Fiを提供しており、利用することができます。"
        },
        {
            "question": "その他の公共施設はありますか？",
            "answer": "その他の公共施設としては電子レンジ(階段)とパソコン(案内室)があり、現場の状況によって利用できないことがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 335,
        "QA": 426
    }
}